of Natuurlijk hadden ze Lucy horen spreken over mij, en het leek erop dat Dr. Van Ook Helsing heeft nogal "op mijn trompet geblazen", als Mr. Morris drukte het uit.
Arme kerels, geen van beiden is zich ervan bewust dat ik alles weet over de voorstellen die ze aan Lucy hebben gedaan.
Ze wisten niet precies wat ze moesten doen zeggen of doen, omdat ze onwetend waren over de hoeveelheid van mijn kennis; dus zij moest neutrale onderwerpen blijven houden.
Ik dacht er echter over na, en kwam tot de conclusie dat het beste wat ik kon doen zou zijn om te posten hen in zaken recht op de hoogte.
Ik wist uit het dagboek van dr. Seward dat ze waren bij Lucy's dood geweest - haar echte dood - en ik hoef niet bang te zijn om voor de tijd elk geheim te verraden.
